香港人識醒未

權利從來都唔係人地比
而係自己爭取
但今時今日我只係見到手足企定定比人拉
比人打到終身殘廢仲係到諗還手會比人當藉口
唔好再受傷
受傷既唔應該係香港人